攻打台灣先遣部隊

香港警察加油，維護國家安全。gogogo